車路士失分 跳落城門河生食搪塞

9連勝easy~

G持

Lm 睇食後報告

和波都要食

利贏再食一條未經清潔的豬大腸

利失分奶坑渠蓋

堂失呀 搪塞😑😑

出去開啦屌你
再搞事幫你奶閪

青今日然幾多

塘虱都唔識打，好打有限

系

不了 唔想bb有事

今晚要同你作對一次

真心 今場利真係易食槌仔幫啦
槌仔幫近排真心廢 頂唔住利d進攻

利最驚黑鳩
我屌你又燈
分手

無燈

G持樓主
雖然唔知乜9黎